(大騙局？）啲團購網究竟點賺錢？

究竟啲團購網點賺錢？

每件貨咁拆定點？

入面是吾是有agents?

同大家打個和冇錢賺都係想大家開心

正解

吾你老母

咁大愛

吾都要老母

緊係要啦